Title: Le foto di Riga
Date: 2005-02-13
Category: Lettonia
Slug: le-foto-di-riga
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ho finalmente aggiunto le foto di Riga, le ho commentate quasi tutte e alcune hanno ancora i commenti originali di quando le ho pubblicate ad Agosto. Se controllate bene ci sono anche[...]

Ho finalmente aggiunto le foto di [Riga](http://www.kmen.org/gallerie/riga200408), le ho commentate quasi tutte e alcune hanno ancora i commenti originali di quando le ho pubblicate ad Agosto. Se controllate bene ci sono anche gli articoli che avevo messo allora.


 Buona navigazione :-)

